1q題 點解肥婆可以變做女神

點解肥婆跟老豆姓會係肥婆
但係跟阿媽姓就變女神
求秒

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

因為無人會跟阿媽姓

- 此po已完 -

你又知無 可能女權主義者係跟啊媽姓

因為肥婆老母係肥媽=民主女神

肥媽都可以叫做女神
wtf

答案係李斯
多謝

李斯係男人 唔係肥婆